擔住遮仲要行簷篷底嘅人係仆街！！！

濕撚哂
我屌哂你地老母啊

我平時都一手打爛佢哋把遮

正人渣

一腳踢個肥婆出去
又慢又阻掟！！屌佢老母

驚整濕把遮